點樣原諒自己？

以為自己已經放低但原來好困難
到底點先可以原諒自己 唔再憎自己？

我討厭我自己

+1 討厭自己既無力軟弱

唔識同自己相處

憎自己好辛苦